北冥真氣定九陽九陰勁d？

:北冥
:九陽九陰

北冥

北冥根本玩晒 練完全身穴道 我理得你九陽九陰內功幾勁